IPHONE入咗DFU Mode 仲有冇方法做Backup？

自己衰On9無空間未Backup就關機
依家機又開唔到又Update Error 14，一直都係DFU Mode
只求救返啲貓咪相

為左慳8蚊，咁就冇左一堆相。值得咩

btw 呀寶好忙

開唔到機 唔等如一定開唔到
試下插住充電同佢加下電壓
可能會著得返

首先，我們很遺憾地告訴你，由於你的iPhone處於回復模式，你將無法再備份你的iPhone，但是如果你可以在不回復iPhone的情況下使你的iPhone脫離回復模式，你將不會丟失任何資料。

1.3. 退出iPhone回復模式的常用步驟

有時你會發現你的iPhone會卡在回復模式中。現在，如果你想知道有什麼可能的步驟可以幫助你走出困境，回復手機的正常工作，這裏是在正常情況下退出回復模式的步驟。

按住Home鍵和電源鍵約15秒，這將關閉iPhone。
一直按住啟動按鈕來啟動iPhone。這將使你的iPhone退出回復模式。

注意：如果你用的是iPhone 7，按下音量鍵而不是主鍵。如果你使用的是iPhone 8或更高版本，快速按音量調高鍵，然後按音量調低鍵，然後按住電源鍵，直到iPhone重啟。

知錯了想死 刪刪下相無反應咪試下重開機 點知出事

插住線了
依家畫面長期都係有條線對住部電腦 做唔到野
係咪recovery mode定DFU mode...

試咗了 出唔到去

無back up?
GG

更係Recovery

係咪玩完了

重新刷機

去搵天才 佢部電腦有程式 可以即時幫你著返機

遇到手機當機的時候，第一個想法就是強制重開機或進入 DFU 模式處理，過去 iPhone 7 或 iPhone 6S 等裝置只要按「Home 鍵（或音量鍵）＋電源鍵」就能重新啟動或進入 DFU 模式，但如果你是使用 iPhone 8、iPhone 8 Plus 和 iPhone X 的朋友，就要使用新的方法囉！快來看看該怎麼做吧！

iPhone 8／iPhone 8 Plus／iPhone X 重新開機

按一下 iPhone 8 左側的音量增加「＋」鍵放開。
在音量圖示消失前，按一下 iPhone 8 左側的音量降低「−」鍵放開。
在音量圖示消失之前，長按著 iPhone 8 右側的「電源鍵」約 10 秒鐘，直到螢幕重新開啟後出現 Apple Logo 再放開。
iPhone 8／iPhone 8 Plus／iPhone X 進入 DFU 模式

將 iPhone 8 插上 Lightning 連接至電腦上，打開 iTunes。
把 iPhone 8 關機。
開機時，按著 iPhone 8 「電源鍵」 3 秒鐘不放，立即按住左側的音量降低「−」鍵，兩個按鍵同時壓著約 10 秒鐘。（如果你的 iPhone 出現 Apple Logo 代表失敗，必須重新來過）。
放開電源鍵，並繼續按著音量降低「−」鍵直到 iTunes 跳出「偵測到 iPhone 在恢復模式」的提示文字，同時 iPhone 螢幕保持全黑，這才代表你已經成功進入 DFU 模式了。
請注意，DFU 模式下 iPhone 會一直保持黑螢幕狀態，如果螢幕出現 Apple Logo 或任何提示文字，全都代表你沒成功進入 DFU 模式，而是進入官方恢復模式，如果恢復模式也能解決問題的話，那就太棒了，如果不能就只好繼續努力進入 DFU 模式吧！

如果你的手機是 iPhone 6S、iPhone 6、iPhone 5S …等以下版本 或 iPad、iPod Touch 的話，想進入 DFU 模式或恢復模式，請參考：
如何讓手上的 iPhone 或 iPad 進入 DFU 或 Recovery 模式
如果你的手機是 iPhone 7、iPhone 7 Plus 版本，想進入 DFU 模式或恢復模式，請參考：
【iPhone 7 教學】如何讓 iPhone 7 / iPhone 7 Plus 進入 DFU 模式和強制重開機

如何讓手上的 iPhone 或 iPad 進入 DFU 或 Recovery 模式
「加三嘻行動哇成為好友」

Iphone Recovery Mode Dfu Mode.jpg

有些時候因為機器不正常，或是想要更新或回覆機器的作業系統，所以需要進入 DFU 或 Recovery 模式，至於操作方式，請參照下面方式來進行操作。

DFU 模式:
將機器連接至電腦上，打開 iTunes 程式。
同時按著機器上方的電源鍵(Power)跟下方中間的 Home 鍵不放開，直到電源關閉也不放開。
然後倒數5秒 後，放開掉上方的電源鍵(Power)， 但是Home 鍵還是不放開。
持續按到 iTunes 跳出偵測到一台iPhone在恢復模式，這時候機器畫面會是全黑，就表示成功進入 DFU 模式了，這時候可以放開Home 鍵。
Recovery 模式:
將機器連接至電腦上，打開 iTunes 程式。
同時按著機器上方的電源鍵(Power)跟下方中間的 Home 鍵不放開，直到電源關閉也不放開。
一直到出現白蘋果的畫面時，就馬上放開掉上方的電源鍵(Power)， 但是Home 鍵還是不放開。
持續按到 iTunes 跳出偵測到一台iPhone在恢復模式，這時候機器畫面會出現要你連接iTunes的圖案，就表示成功進入Recovery 模式，這時候可以放開Home 鍵。

【iPhone 7 教學】如何讓 iPhone 7 / iPhone 7 Plus 進入 DFU 模式和強制重開機
「加三嘻行動哇成為好友」

iphone-7-dfu

當 iPhone 不停重開機、一直當機，或是想要清空裡面所有資料，回復原廠設定時，強制重新啟動和 DFU 模式（Development Firmware Upgrade）絕對是你的好朋友！

然而 iPhone 7、iPhone 7 Plus 把 Home 鍵整合 3D Touch 感壓觸控功能，強制重開機或進入 DFU 模式已經不能像過去按 Home 鍵加電源鍵（或稱睡眠開關），新方法請參照下面方式來進行操作吧！

iPhone 7 / iPhonee 7 Plus 重新開機

按住 iPhone 7 右側的電源鍵。
持續按著電源鍵，同時按住左側的音量「－」鍵。
這時螢幕會關閉，別放開兩側按鍵、繼續按住它們，直到螢幕重新開啟後出現 Apple Logo 再放開。
iPhone 7 / iPhonee 7 Plus 進入 DFU 模式

將 iPhone 7 插上 Lightning 連接至電腦上，打開 iTunes。
把 iPhone 7 關機。
按著 iPhone 7 右側電源鍵 3 秒種，同時按著左側的音量「－」鍵。
同時按著這兩個按鍵 10 秒鐘（如果你的 iPhone 出現 Apple Logo 代表失敗，必須重新來過）。
放開電源鍵，繼續按著音量「－」鍵。（如果 iPhone 螢幕出現 Plug into iTunes，代表失敗，必須重新來過）
持續按著音量「－」鍵直到 iTunes 跳出「偵測到 iPhone 在恢復模式」的提示文字，同時 iPhone 螢幕保持全黑，這才代表你已經成功進入 DFU 模式了。
請注意，DFU 模式下 iPhone 會一直保持黑螢幕狀態，如果螢幕出現 Apple Logo 或任何提示文字，全都代表你沒成功進入 DFU 模式，而是進入官方恢復模式，如果恢復模式也能解決問題的話，那就太棒了，如果不能就只好繼續努力進入 DFU 模式吧！

你又唔係update應該唔會咁死嫁喎

如果開唔到 有無得用程式幫我用icloud backup返先restore嫁？

重開機就一直白蘋果 諗住轉mode更新就出事 衰多手亂轉mode

有冇考慮過等到佢冇電
再插power線
一on就咁制入recovery mode

我所理解嘅係，
樓主喺 iPhone storage 空間極度不足情況下，仍然 update iOS

好啦，臨 reboot 前一刻都好地地，
點知一 restart，就永遠 kick 死咗喺 white Apple logo，永遠入唔返 iOS

如果係咁，可以參考吓呢兩篇大陸文（簡化字注意 ）：

「iPhone內存滿了開不了機，又不想恢復出廠的進來看」

「由於iPhone內存過滿導致無限白蘋果的解決辦法和個人操作過程」

雖然係大陸 post，但係真係有用
重點：
- 不斷重灌 iOS，但記住每次重刷失敗後，要睇返個 log
- 喺個 log 度，你會睇到英文寫係唔夠 storage space，但每一次重灌都會 somehow 會擠多少少 storage 出嚟，重刷到入到 iOS 為止
- 需要重刷 60 次以上，90 次亦有可能，百幾次亦唔係冇機會，一字記之曰：忍

教訓：以後唔好預 free storage space 預到咁 'mon'

天才開到就代表所有資料都保留返

你個情況要搵天才解鎖 先可以重新刷機
佢哋有程式可以保留返啲資料然後再刷機
再灌入你之前啲資料入返你部手機

試咗幾次 都係The iPhone “iPhone” could not be updated. An unknown error occurred (14). 試多十幾廿次就去求天才幫手

等陣出去試下求救先 唔該哂巴打